覺唔覺得三十幾度仲著件西裝嬲既西裝撚好扮野

定係佢地出晒汗唔想俾人見到d 積

覺唔覺得得十幾度仲著短裙啲女仔係咩心態？

著西裝出入有車有司機，落車就入商場，唔會係街。

係。

藍領樓豬

但旺角會間中見到一兩個mk著

唔係點呃呀婆錢呀

睇見都辛苦

琴日見到晏就1點見到三個鬼佬著
見到都熱到仆街

因為d人鍾意睇囉
如果一個sales著西裝，
另一個sales著短袖恤衫加短褲
邊個感覺好d?

兩個都唔好，因為都係sales狗

着埋件外套

巴士？